高登係咪reddit老翻？

早洩都on99

Lihk迎歡各位有能之士做大個餅

收到風高登嗰邊夠人

到底第一個討論區係邊度出現

次次上完reddit 都覺高登好落後

有咩改進不妨講下

唔使講勒，收舖啦

剩係reddit 個官方apps 已經贏hkgolden 幾百萬倍

高登所有interface都停留係2000年

我意思係改進呢度 有d咩適合呢度用

落tag?
熱門tag比人search?